有冇seattle 既手足？🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

遲啲應該去shoreline
應該入三月尾個個sem
我想問租住方面點？
有冇人可以指點下